整咗個ETF 組合送畀大家

EMTY 15%
ONLN 5%
DFND 80%

聽晚All in 狗也不屌

咩來嫁
買大細?

搵大錢

一隻CLIX 應該可以抵消你隻EMTY 同ONLN

20%ONLN

整多隻 DDG 35%
ARKW 65%